想幫鐘培生講句說話

係鍾啊屌你老母，字都未撚識打喺到學人討論

Who cares

Who car
英文都唔識